琴晚萬聖節，點知中伏！

是咁的，琴晚萬聖節就同一班姊妹落老蘭
佢哋一開頭就話要化得恐怖啲，嚇下班賤男
咁我就諗住扮喪屍bomber，因為都有人話過我似
去到見面嘅時候就知道仆街，陰鳩我！
個個都鬼火咁靚，又扮護士又扮惡魔又剩
屌你老母我係度就用黎顯得佢地幾靚
咁攻心計嘅朋友要唔要都罷
仆街喇八婆！

諗起舊登個籃球聚會
個個話自己廢
出到黎又甲組又乙組

有圖未

個po差啲野

我嬲得濟 即刻走咗

好狗

我冇咁肥